PHoto de l'EAI
planning poker ?
réunion d'ordonnancement des tâches
parler d'une amélioration redactionnelles sur la conception
difficulté pour trouver les formules mathématique et l'algorithme de la semaine mission, parler de la contrainte de temps dépassée mais le planning du lot a été tenu car j'ai pris de l'avance sur les autres fonctionnalités
Solution 1 :  

 
